死都唔割席

死都唔割席 無須理會的戇鳩

Lm